## Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript.

AJAX (аббревиатура от «Asynchronous Javascript And Xml») – технология обращения к серверу без перезагрузки страницы.
За счёт чего уменьшается время отклика и веб-приложение по интерактивности больше напоминает десктоп.
В первую очередь AJAX полезен для форм и кнопок, связанных с элементарными действиями: добавить в корзину, подписаться, и так далее. Также благодаря AJAX может происходить динамическая подгрузка данных или "Живой поиск".

## Задание

Получить список фильмов серии `Звездные войны`, и вывести на экран список персонажей для каждого из них.

#### Технические требования:

- Отправить AJAX запрос по адресу `https://ajax.test-danit.com/api/swapi/films` и получить список всех фильмов серии `Звездные войны`
- Для каждого фильма получить с сервера список персонажей, которые были показаны в данном фильме. Список персонажей можно получить из свойства `characters`.
- Как только с сервера будет получена информация о фильмах, сразу же вывести список всех фильмов на экран. Необходимо указать номер эпизода, название фильма, а также короткое содержание (поля `episode_id`, `title` и `opening_crawl`).
- Как только с сервера будет получена информация о персонажах какого-либо фильма, вывести эту информацию на экран под названием фильма.

#### Необязательное задание продвинутой сложности

- Пока загружаются персонажи фильма, прокручивать под именем фильма анимацию загрузки. Анимацию можно использовать любую. Желательно найти вариант на чистом CSS без использования JavaScript.

## Примечание

Задание должно быть выполнено на "чистом" Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.

#### Литература:

- [Использование Fetch на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/Fetch_API/Using_Fetch)
- [Fetch](https://learn.javascript.ru/fetch)
- [CSS анимация](https://html5book.ru/css3-animation/)
- [События DOM](https://learn.javascript.ru/introduction-browser-events)
